英國邊個地方最適合建立香港城？

BNO平權後，容許香港人在英國建國，邊個地方最適合建國？

北愛

北愛或者威爾斯西部(Swansea以西)
當地開發度低，經濟較落後
而且有海，會較為適合

移民後第一件事係要得到當地人支持...

Aberdeen

重建我寧願要台灣.......

移民完建立香港政治犯後盾

地小
太近支那

Manchester
Newcastle

直接建軍反攻香港
救手足

推下海外建港

老老柒柒
真係比你去嘅話麻煩香港人融入當地文化啦
你當英國係咩啊? 比笪地你做領主啊?
學埋啲支那人搞中國城唐人街做咩啫

要移民就學好啲英文真係融入英國文化
如果唔係同啟晴邨班呃福利支那狗根本無分別

仲有你估真係比你咩

自己想點做都未諗到
你就去諗人地

有BNO先走到
咁撚自私既

咁又唔係咁講
如果係想完全融入英國文化(其實好難
咁樣香港呢個民族一樣會滅亡

咁去到都唔應該忘記自己香港人嘅身份，但同時都可以做好多野貢獻番當地社區

你要個民族就唔係走啦
去英國做咩啫
比你去英國係難民, 係比你開始個新生活
你去到人地地方唔通你仲淨係講廣東話淨係同香港人溝通啊?
屌支那人屌咗咁耐都係佢地唔會接納各地文化
移民去到邊都係做返支那人
而家呢到咩香港城咪又係咁

以前有人問，全世界最大唐人街係邊，香港囉！

唔應該忘記自己香港人嘅身分我覺得同所謂香港城又好唔同喎

而家我係英國最憎就係唐人街
根本成班人去到英國拎福利
但每日仍然一句英文都唔會講
BBC 都未撚睇過
日日圍圍喂

黑人同中東人都會融入到當地
但呢啲唐人街嘅支那人就永遠都無人會當佢地係british
我覺得就係呢種chinatown 嘅結果

Folkland

Folklands 應該淨係會收專業人士
不過香港都唔少

J完當真？

有冇諗過英國人感受

比個倫敦你好唔好?

俾你重建仲要俾埋你揀地方

咪臭係

當年香港又咪乜都都冇
英國d城以前都冇呢d野，都係香港移民一多先至有
不過好搞野，唱K (俗稱Pek)
佢地係喺中餐廳後面d暗房開，唔知係咪因為冇牌所以唔敢明目張膽

絕對係 如果過到英國係諗住喺人地國家「立國」遲早會喺當地爆鑊
除非英國講到明割地俾香港人實行自治 唔係嘅話過到去就融入返英國個社會 唔係嘅話就同去咗歐洲果班極端穆斯林一樣咁刻當地人憎

總之就要平衡到融入當地社會同保持香港人身份認同呢兩樣嘢 唔應該只偏埋一邊

一篇新聞可以FF到呢個地步

仲搞北愛，你估人地會唔會同你死過？

大家都好想走

Newcastle

我寧願咁 出錢加入北約

呢道

曼市附近得唔得 我想睇波

Llanfair­pwllgwyngyll­gogery­chwyrn­drobwll­llan­tysilio­gogo­goch

凍

英屬印度洋群島

因為乜都無，所以乜都做得到

可能係英國政府起個香港難民收容所...
因為方便政府管理...
個個pass英文同Life in the UK Test准去英國其他地方住

一篇垃圾tabloid新聞

入屋叫人入廟拜神係好基本嘅禮貌嚟，唔撚係去學埋啲中国人「世界都欠了中国」嘅態度下嘛

俾個地方你瞓算係咁啦

呢層就唔知
我一直都冇同香港/支那人圈子打交道
所以自問性格上一向同香港人圈子唔夾
因為真係住慣左鄉下少少嘅地方

去人哋地方，仲要係人地到建國其實都幾on9

建軍？

所以香港人唔好以為自己同强国人有咩唔同
根本一撚樣

無咪自己開，你諗住去到乜都有，準備好哂服侍你？

想問下平權BNO 係咪97 年前出世但冇申過BNO都可以申請返

其實係
就算bj開大門
英國佬可能都未必想香港人過去
所以真係有得過就最去帶到value俾人
如果唔係佢地對我地可能就會係我地對蝗咁樣

邊個國家歡迎國民係自己國土建國？
仲要唔係一等公民
玩到咁揚 會唔會影響左人地bno個決定？

英國會咁得罪中共？
唔太相信。。

比地方你瞓下算係咁啦 仲要諗建城

香港仔

我英國讀過兩間U
從來冇入過Chinese soc/ HK Soc
因為我知嗯d圈子冇咩好人

住過，好撚凍
又貴，未必會負擔得起

同意
真係WW3果陣可以參軍打鳩中共 合法殺支那人

最實際，打返入來拿返我地既家園，以色列建國

最大問題係點樣養活移民,如果人多既話工作機會一定僧多粥少

又唔好講人哋唔要我哋

世界有邊個國家嘅國民想外人入嚟呢

建立海外根據地
絕對係好事嚟

同意，好反對「唐人街」概念
融入英國民族，學英國文學，雜交打亂種，見到香港人都講英文先係皇道

老老豆豆 要融入人地 唔好搞下一個china town

黑人中東人唔會融入到 英國係白人國家
美國黑人先叫融入到

呢個真
真係寧願打番去

我唔想下一代. 冇咗香港人.
冇咗屌你老母臭西, 死仆街......

圍內圈子自給自足

唯有ff條友係五毛/分化啦，人哋英國脫歐好大原因係因為仇移民難民，而家香港人係走去分走人哋國家啲資源真係唔能夠再咁聲大大。
所以幾時都係自己屋企最舒服，冇乜事都真係唔想寄人籬下
希望大家做人做事都盡量謙遜啦，人品好牌品好人哋先會想同你打牌㗎嘛！

你由得兒登仔ff啦反正佢地只係網上得把口 現實佢地根本做唔到

認同，唔想做英國人眼中嘅蝗

唔使咁夜睇波
正

移民前要審查下有無共匪潛入
或者要考對民主自由既認識

下下建國建國。咩國家見到都唔歡迎香港人啦

係要融入，但亦要小心唔好變左人地既腥英國人，所以真係好驚班中產/偽中產，有錢就炒貴d野…

香港人唔好太自私
去到人地地方 唔好做左我地最唔鍾意既蝗蟲
一定要好好貢獻佢地既社會

小家港豬

Manchester 太多支那人，不了

我想當兵⋯⋯

去人地地方起Hong Kong town同蝗蟲周圍起China town有咩分別?

去到可以預見
香港人係咁投訴人地
同埋算死草
因為真係本性

呢幾個邊個黎

係啊 移左民嘅香港人希望可以做到融入他國文化之餘又做到不忘本
生咗細路嘅教佢香港文化 同香港語已經好好

問心嘅 要我教人香港話我真係唔識

利申 女友台灣人

其實英國有冇城市突然容納到三十萬人

香港人去做Sheep Shagger

借英國地方住住先，再買城買島建國
憑香港人嘅效率，應該十年搞得掂

倫敦

有人就有國

樓主骨子裡根本就係中国人
去到外面唔係諗點融入人

英國佬實排到我地仆街，始終佢地自己國家已經好多人， 佢地亦唔會想有華人湧入潮

咪係，當年泰北堆國民黨孤軍後人都識泰文啦

係 英國本身都好多hate crime 好多都嫌新移民搶資源 失業率又高 一下子咁多新移民都唔知會點 移民到過去都要小心d

去俄羅斯聯邦建國?

美國都有黑人總統 代表乜？

先唔講居英權會唔會成真
由台灣到英國 個心態一直都咁唔humble
我地難民黎架 試諗下當年越南難民黎香港咪又係唔受歡迎
再諗下如果當時佢地大舉話要喺香港建立越南城
唔好話英國欠左我地 點欠都係我地求緊人
就算真係俾俾去住 心態係咁 住邊都會出事

老老柒柒
成間滙豐都俾撚左英國佬喇
都賺左咁多年錢
俾幅地我地唔係咁都炸型嘛

而且香港有BNO果啲人
大多數都優質過英國本土人土

其實咩叫英國文化？
本身英國四個組成國都有唔同既文化
所以根本唔洗諗係咪要完全英國化，因為英國本身就唔係單一文化

英屬香港

咪係 睇得自己咁高 好坦白去到好多人都係當你係chinese 理想與現實 真係係英國住左一排先算啦

移民去人地國家, 唔係諗點樣融入人地, 連登仔真係正

平身啲ldn劏房再劏一半都唔會夠囉

dun ff too much
唔記得5G?

希望藍屍唔好過嚟炒貴晒啲樓

認同，有得去就唔好要求咁多...

凍撚死

就好似連登呢個大家庭咁

初初連仔仲要睇草泥馬面色，最後草泥馬就一鑊撬起連仔，好彩連仔自己出黎建國(Lihkg)

主要台灣人工低，我就唔係幾想去

香港城...
建一個國需要幾耐
建得黎我地都死撚咗

人地有成8萬幾人口仲要有完善嘅獨立政府 咪搞人地啦

反而放寬指定British Overseas Territories俾BNO持有人有ROA會實際啲
例如想做金融商業果堆咪去Cayman同BVI 想做開荒牛咪去Falkland或者South Georgia 想繼續做旅遊業咪Turks & Caicos 想接觸軍事嘢咪去Akrotiri & Dhekelia 當然前題係要當地人同意啦

又或者將英國本土某啲大荒島撥去做Crown Dependency
俾當地ROA所有BNO持有人 由英女皇授權我地喺當地建立個新嘅自治政府 同時英國政府以配額制分配英國本土ROA俾住滿特定年期嘅BNO持有人

無論如何幾十萬香港人一吓子湧晒去英國本土其實可行性真係唔太高架

係呀，要保持禮貌，積極融入對方外，又唔可以對本土人有壞影響，其實係好難架。

仲有，自己原本d野會唔會保留，又係要討論/選擇既野…例如有下一代，都唔好講教唔教正體字，改唔改中文名已經要諗，呢d都係身份認同問題。

猶太人

係，一次湧去係好大問題…但分批又會俾時間中共做限制

台灣？俾對岸武統點算

建你老母

如果唔影響英國人本身社區 就要揀最低密度地區 有個地方係England西面 叫Hartland

Huddersfield😂

你買唔起啫屌
你估開大閘比香港人無代價？
一撚定好多人買樓炒樓拎被動收入養老
唔通擺銀行等佢陰乾呀
你都on9既

Yes 一定要融入當地 如果去到當地令人反感 以後冇人會幫我哋出聲

你咁撚民族大義記得咪撚走呀

支那人嚟香港讀書讀完master/phd你咪一樣會憎佢
搶資源問題
口講支持香港民主 不過係under你唔好搞到佢嘅condition

係
老實講，揾到份超市執貨做，夠自食其力又唔驚又唔會放唔低身段既…

英國現在族群分布

87.1% 白人
7.0% 亞裔（英語：British Asian）
3.0% 非裔
2.0% 混合族裔（英語：Mixed (United Kingdom ethnicity category)）
0.9% 其他

依家英國有500萬到亞洲人，再加多150萬到香港人佢地應該會接受，所以移居英國可行

Btw，我覺得移民加拿大仲好，加拿大仲多土地，可以借一啲外島啲既地方比我地，發展新香港，而且加拿大比較係多民族國家，對外國人接受程度比英國更高，有14.2%係亞洲人🇨🇦

英國加拿大澳洲新西蘭有傾過國籍互換

支那都係插旗起一條條唐人街
你要人比島你建立新國家
香港人做難民真係做得好撚霸道

的確無7仔唱K個啲野
但夜生活一定大把，生活仲要好舒服

睇完個po香港人好撚蝗蟲，又乜香港城，又乜最大中國城。融入當地生活啦，如果唔係你永遠都係一個外人。

點走呀
去到邊都係香港人

做乜要借地方俾你地發展新香港你一係就移民加拿大做加拿大人，憑乜嘢叫人借土地俾你。

8964後有人提意過蘇格蘭

仆街啦你地，咩建立香港城呀？
咁憎啲雙非來港，你而家就想做雙非呀？

咩叫入鄉隨俗呀？基本尊重識唔識呀？當地人歷史留下嚟今時今日嘅種種，你享用，唔付出，同人講Stand with HK?

好撚可恥呀！

我真係諗唔明佢哋諗緊啲乜嘢

不過環保撚會嘈
話個地方係自然生態咩咩咩

平時講到自己好撚憎啲雙非
做嗰套同講嗰套就同人無分別

當年李嘉誠係溫哥華買咗唔少地，之後仲大大改善成個城市環境。不過英國應該難做到咁

講真
試下問日本

可以凍死八成香港人

同埋 而家係人地見你可憐 收留你

唔你容許你喺佢國家入面建國呀on9

-

你要走 就開心擁抱新地方新生活

你要暫避 就請安頓好 諗下有咩方法繼續幫香港

而唔係要喺人地個國家入面建一個自己都守護唔到嘅國呀！！！

香港已死架啦，死心啦

唔好睇少我地香港人
一個武漢肺炎就知邊度民智高啲
何況香港係前英國殖民地

想去利物浦

下 加拿大都係咁架啦
唔通鬼佬愛上飲茶開畀你?

應該會去雷丁

不了
要去日本下下萬幾蚊機票再搭14個鐘頭機先去到～

....以日本人性格，日本應該冇可能，sorry

屌點解咁撚多人鐘意man

其實如果我係外國人，見到依個post會覺得香港人好撚討厭
係人地地方建國，做乜撚野呀你地，仲衰過蝗蟲
除非人地批准同支持你咁做，如果唔係你地仲衰撚過蝗蟲
咪撚咁肉酸得唔得呀你地

日本人對香港人印象唔差
加上我地有人打日本線
問下先啦

如果班新移民落香港喺天水圍建國你哋會點諗？
己所不欲 勿施於人

有無人覺得依個post好柒？
國係人地既， 大家都自high有選擇權喺邊度建新香港。。
係咪要英國特登割塊版圖出黎養香港人
Sorry, 可能唔岩大家聽， 指教我一下

咁就唔好再推啦

講到人哋前世欠左你咁

如果台灣亡左國，我會接受台灣係九龍建國囉，重要的是對象，不是建國這件事

聯合王國香港市

開發台中台南囉

融入當地，與人為善，但係要相當程度保留自己文化，先可以延續落去

起底88

你要了解日本係非常保守既國家
意思係外國人永遠都係外國人

南部

要有槍權

非黑即白？
唔可以求同存異㗎咩？
要融入人地社會就一定要扼殺自己文化？
將兩個可並存既概念塑造成二元對立係咩居心？

海峽群島

北愛爾蘭

如果真係
一定係偏遠地方，而且冇乜人，近海
比你做開荒牛

北海道拓荒可能OK...

你唔係當年嘅香港生活ma
我地又唔係果代嘅人
邊有得比

Maidenhead

邊度經濟落後/人口少、荒蕪就搵批移民過去啦

nonono,係 United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland, Hong Kong，大不列顛及北愛爾蘭與香港聯合王國，香港將效忠英國君主🇬🇧

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

蘇格蘭？

支持🇬🇧🇬🇧

放心係香港與人為惡果班，9成都係廢老藍絲

人哋狼死過香港人咁多
想加速攬炒都唔係咁

在英國嘅 Aberdeen 建立一個香港仔嘅香港仔?

同埋最仆街一樣野係
香港人鍾意玩內鬥
其他地方我唔知
我聽過有個朋友
份人靚靚囝囝醒醒目目
冇做過乜嘢
但係都比一齊留學嘅香港人欺凌
例如將佢支牙刷當鮑魚刷
呢啲咁嚴重嘅嘢都可以發生
想當然言語暴力少不免
欺凌到佢想死咁滯
比着係我一早開佢哋波

以後唔到中國地區

就算有HK Soc都只係會屈服係支那人嘅淫威之下
班馬來西亞狗又係
淨係識欺凌弱小，對住支那未又係頭耷耷

唔走

建國?你發緊夢?
去到都只係建區呀

一定係霸倫敦

侵略侵略侵略

Kero Kero Kero

爸打可唔可以講吓aberdeen點
理論上下年要去exchange

聽過有間華人超市係basement 開k房，之後另一間k場唔抵得佢咁好生意，揾黑社會搞9佢

現形啦

支那人就係移民香港後繼續用支那思維，拒絕融入香港所以稱之為蝗。
你移民去得英國唔係諗融入當地模式，而係喺度諗建設新香港，屌你老母你唔係蝗係乜嘢？

俾你開放得地方就一定會有

真

屌你老母
難民搬去人哋嗰度仲想改埋人哋國名，你同支那將香港變成中國香港有咩分別。
唔撚好咁撚大種乞兒啦屌你。

仲要唔係一個
係幾個
痴線
唔啱傾咪唔好講嘢囉
係要搞鳩人
佢好似仲未畢業
都唔知佢點算

On9
買撚哂佢地啲屋，我地咪當地人
到時再選pm入議會，驚你有牙

當年香港人乜都肯做，肯搏肯捱，先有今日嘅香港。

你班友過到去又怕痕又怕痛，爭取合理權益，仇富食得屎啦

睇黎港燦仲狼過班蝗蟲

好有學術性

去西非開發啦你

成日陰天大霧，潮濕雨水多，不了。始終都係台灣好

融入啦

唔好打丁住啦

自己睇

唐你老味咩 無人想做唐人呀

用下個腦啦 支持你唔代表要你黎代替自己

成班係度癡人說夢話

其實英國除左倫敦
有冇地方容納到幾十萬香港人

滅亡咪滅亡囉
最緊要個個手足都過曬黎
好好地自由生活咪夠囉

阿拉斯加

英國領事館睇到呢個thread應該會即刻blacklist晒港人

推
唐人街真係好7
再搞個香港城
是在哈囉？

agger
雖然係連登鳩up係常態，但比支共港共拎黎借題發揮講過幾次都未學精

點會咁易滅亡
以美國為例
你估原本係屬於美國人嗎？
美國領土原本屬於印第安人

但美國白人比印第安人更優秀
所以白人統治左美國

老實說現在英國已經係日落帝國
如果有幾十萬香港精英份子過到去
唔駛十年

英國佬好快變印第安人

唔同意
見慣支那人大種乞衣又以為自己天朝上國
香港人要好好警惕 唔好做左自己最憎既人
英國有好多野比香港文化好
我地應該去融入同貢獻人地社會

唔係唔想融入，而係唔想打搞到人呀
如果多人去既真係會影響到英國人，佢畀笪地香港人自己搞掂佢，唔洗驚香港人嚟佔用佢哋啲資源，香港人又可以保留返香港既特色，大家又可以自由流動互相交流

屌睇完呢個post即刻放心晒，連登仔既無限想像力，令我可以完全放心將我下半世投資係佢地身上

响30萬個bno度搵十幾個人組隊波做香港代表
同每個城市d球會踢一場
贏左香港人先有資格住果度

有個荒島比我地都偷笑啦
一陣起個難民營,全部做厭惡性工作

香港人係咪注定要做喪家犬

鴨巴甸街成日去 我熟個頭 就鴨巴甸啦

深圳2019年GDP超越香港

鬥車？

有＄？

拉

Jews in the world. Fit in well. Rich.

Push

點打？14億中國人喎

其實，有冇想過，大部分BNO喺藍，年紀越大就乜，而年輕留下俾支打任攪？

Portsmouth!

Portsmouth 係沿海城市, 亦係反攻極權國家的起點!

咁要問你老母點解唔吃洋腸，死五毛玩分化

Dover都唔錯

屌(Deal)都唔錯

去人哋國家搞建國一定黑鳩人憎

ON L9